[14-08-2019] 股市直擊 + 波神信眾區

邊個割就係鬼!

冇架啦？

唔割 完

而家唔興彈到以為冇事再插獲勁？

1仔65蚊

港資野係咁俾人掟

D7PCBC警🐶

反彈完嗱

真係好撚垃圾
日日陰d陰d咁跌

大裂口隊都話有得搏彈
呢啲日日陰跌就濕滯

根本冇人捉摸到Trump諗d乜

次次都係先大鳩人
跟手delay
跟住突然間幾日內就加Tariff

Trump retweet揮美國旗果段片

北京/政府/商家佬係咪真係想攬炒，仲唔出嚟收拾殘局

對習黎講七十周年歌舞昇平先係最重要

支持1仔
開SP等發達

我支持毛主席

sp? 你好想接貨？

矛驚過 ！ 夾我丫DLLM！

真係估佢唔到以為今日會威一日點知扯得一陣

我反而想留意下11但佢老母好似無運行

燈都轉埋

中國：聯合國勿對港警指手畫腳 發表錯誤言論

嘴炮口常

今次一定要堅持
有運行
我依家唔擔心美國國會會放軟手腳